有冇人識人/做緊會展保安？

想問下好唔好做
係咪要24小時輪班
每日返幾多個鐘
有d咩福利
年尾係咪出14個月糧？

識人以前做過，當時年尾係14個月糧，而家唔知
係幾好pay, 但忙撚死你

幾多年前？
份工係咪識人先入倒去做？
忙先好，時間過得快d
每日返幾多個鐘？

推

16年前
識人入去做當然好，但無人果陣都會登報
當時外判係大眾，唔知而家係咪一樣
每日9個鐘
而家得返13個月糧

比9做
做大廈la